得未得未得未得未得未行動未

又話封佢老母

.直接疫埠